連登仔玩撚大左 達哥以後唔出片係youtube

唉 達哥

去BILIBILI

益曬大陸仔

有鬼大陸仔肯睇佢咩

咁低質既人 睇唔睇都罷啦

是但啦

轉去鬥魚睇達哥了

達狗，過街老鼠😂

邊度有話唔出

唔喺YouTube出有撚人睇佢

STOP MAKING STUPID PEOPLE FAMOUS

我地達哥咁撚醒
邊撚到STUPID呀

都是牙蓋豬蛇不好
還我迖哥

以後b站先係狗達乞食嘅地方

關我撚事咩
從來都無追過佢D片
睇既片最多十條

我睇佢不如睇PEWPEW ?

好恨睇咩傻鳩，留意多d正經事好過啦

唔關事嘅可以唔入嚟